屌那星，冇上過莊比瑞典佬笑到面黃 (本身 Asian 已經黃黃地)

原來 undergrad 冇上莊真係好撚尷，出唔到大場面

<--------------張六常真人樣

黃到發金，快啲課金比me

勿侮辱

那有侮辱

對環保女神不敬